{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043537",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(주교) 호텔 라엘르"
    },
    "text": "2022年3月17日、ホテルラエルがGRAND OPENします。 施設とサービスでコスパ満足を差し上げながら育って本当のホテルになります！ 宿泊施設は計26室の客室を保有しており、韓国語での案内支援が可能です。 建物全体と客室をオールリフォームし、最新のPCにアップグレードしました。 客室ではネットフリックス、ディズニープラス、ティービング、ワチャが無料で視聴でき、多くの客室では4K UHD 65インチ以上のTVとLG天井型システム冷暖房機を提供しています。 また、ホテル級の30Tラテックスメモリーダブルベッドとホテル級の羽毛寝具セットが備えられており、空気清浄機と2人用のジェットバスをご利用いただけます。 最新のサムスンエアドレッサーも設置されており、無料Wi-Fiも提供されています。 ご利用案内としては、PCスペックのご案内や、各フロアの電子レンジのご提供、フロント荷物のお預かり、落とし物のお預かりなどがございます。 また、駐車場を利用することができ、広い駐車スペースで事故防止のための駐車スペースやバレット、客室内の出車ボタンが備えられています。 入室に関する基本規定としては、ツイン客室とスイートルームを除く客室は最大2名まで入室可能であり、最大入室人数を超えて入室する場合は直ちに退室措置となり、宿泊料金は払い戻しできません。 スイートルーム及びツインルーム3名以上は同性の場合のみ入室可能であることを事前にご案内いたします。 未成年者の入室や身分証明書の確認、貸室料金の追加などの案内もあります。 宿に対するレビューの中では高級感のある雰囲気ときれいな施設、親切なスタッフが印象的だという評価がたくさんあります。 客室は少し狭いかもしれませんが、清潔さや必要な用品の備えなどで概ね満足しているお客様が多いです。 駐車場や快適なベッドなどが便利な面を持っており、コストパフォーマンスも良く、次回も利用したい意思を表明するお客様もいます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルラエルはいつオープンしますか？",
            "answer": "2022年3月17日にGRAND OPENします。"
        },
        {
            "question": "ホテルラエルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルラエルは計26室の客室を保有しており、韓国語での案内支援が可能です。客室はオールリフォームされ、最新のPCや視聴サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる視聴サービスは何ですか？",
            "answer": "ネットフリックス、ディズニープラス、ティービング、ワチャが無料で視聴できます。また、多くの客室では大型テレビと冷暖房機を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなベッドと寝具が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはホテル級の30Tラテックスメモリーダブルベッドと羽毛寝具セットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機と2人用のジェットバス、最新のサムスンエアドレッサー、無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラエルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。駐車スペースは広く、事故防止のための設備も整っています。"
        },
        {
            "question": "客室の最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "ツイン客室とスイートルームを除く客室は最大2名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されており、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルラエルのレビューはどうですか？",
            "answer": "ホテルラエルは高級感のある雰囲気ときれいな施設、親切なスタッフが評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラエルはコスパが良いですか？",
            "answer": "ホテルラエルは駐車場や快適なベッドなどが便利であり、コストパフォーマンスも良いと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 609,
        "QA": 473
    }
}